有無人試過買完外賣但肚痛要去公廁？

有 然後?

嘔左

當加送